有冇人知做乜九

淨係聽到鳩叫

係咪坐船仔沖咗落嚟 撞埋石